下季開始將會有歐洲球會第三級別比賽

🏆 Confirmed: The name of the third UEFA club competition will be UEFA Europa Conference League.

The new competition will start in 2021 and is aimed at giving more clubs in more countries a chance to participate in European football.

#UEFAExCo

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

希望so b可以帶領曼聯拎首次冠軍威返次

又嚟 咁取消圖圖盃做乜

有咩意思 中遊球隊邊有咁多兵源踢多條線

全部用預備組踢

好聽就加個杯，難聽又係想搵錢

冇人睇又再取消過
無限loop

同啲手遊cap水方法一樣

又有得開賭劏水魚

第三級別？即係各聯賽第56789名加一堆二線聯賽第23名？

其實係將歐霸拆出嚟，而唔係俾8910位嘅隊踢囉，屌之前其實可以研究清楚先

五大聯賽只會有1隊參加歐霸2附加賽圈
6-15位2隊
16打後大部分3隊
全部都要踢外圍賽
最後出22隊+10隊歐霸附加賽出局降格球隊

歐霸/歐霸2分組賽只有首名直接出線
分組賽同淘汰賽之間再有一輪附加賽
歐聯小組第三vs歐霸小組第二->歐霸16強
歐霸小組第三vs歐霸2小組第二->歐霸2 16強

開俾人賭

咁幾好 唔會搞到歐霸分組賽最後一兩場咁雞肋

好聽就資源回收 難聽就執垃圾

oppa 飛機盃????

同埋實力都近少少，屌你次次英超7弟出去踢歐霸都柒

btw，今朝嗰幅有少少bugs

利市一哥可以踢歐洲賽

狼隊:上季咬完人飽哂 今季無力踢

本身歐霸都已經低收視低收益

1年365日都有波賭